Dodo姐

Dodo喊緊

DO姐好激動

遲左，岩岩開咩

DO姐

Do姐

講

咩事

講咩

喊到豬

佢去左外地拍攝
一直都好心痛

講佢去左拍攝一個節目 去左兩個禮拜

期間收到香港既消息

好傷心

岩岩開 講咩

上面

有冇LINK

打開收音機 903

???????????????

之後應該唔講啦

喊撚左.....

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

係

遲撚左聽唔到

講bts講到喊？

有冇重播？

一打 唔駛找

Do姐我愛你
香港好難得有地位咁高，又咁貼近潮流，明白年輕一代嘅藝人

等夜晚

口水多過浪花

得頭一兩分鐘

講咗好心痛d學生......

官到無求膽自大既藝員version

一開聲已經知佢喊
把聲完全聽得出

依家重要頂住情緒送歡樂俾大家
專業

NOT FUNNY AT ALL

快啲有重溫 想聽

想聽。backup please

我以前係好唔鍾意佢, 自從有一次見倒佢做節目, 邀請大陸藝人落黎, 玩某遊戲前, 佢講咗一句: 黎香港緊要學下廣東話 ...
就開始改觀

link?

人到無求品自高 呀巴打

Do姐心繫香港
好快收拾心情，好專業

do姐講本書叫咩名

Did did

清泉